# Sofia Caiche a los 36 años de edad en bikini  

Jueves, 2 agosto 2018

Ya desaparecida de la tv ecuatoriana Sofia Caiche.

Sofia Caiche a los 36 años de edad en bikini (fotos)

Aunque estuvo en busco de su media naranja en DBD, pero los resultados fueron muy negativos. Ya que ella siempre ha buscado a un hombre anciano, que tenga hijos y que haya tenido mínimo 2 fracasos matrimoniales en su vida, ay Sofia! esas exigencias son muy grandes.

Después de sus rupturas sentimentales, estuvo pretendiendo al hermano de La Gringa (quizás para que le de la visa). Pero este extranjero no le “paro bola”; esta ecuatoriana no se considera ni santa, ni diabla, pero la farándula siempre busca una razón para hacer de su vida una polémica con ex que ya han pasado por su vida.

Después de haber pasado por un fuerte pito con Paola Olaya (la esposa de Villaroel). La actriz no dudo en subir unas fotos candentes a las redes sociales, las mismas que están causando tendencia entre sus seguidores; en ellas podemos observar como el cuerpo de Sofia Caiche esta bien delgado y como luce a sus 36 años de edad.

Y es que si sorprende un poco!, porque esta mujer si que ha tenido maridos en bomba; desde veteranos hasta jovencitos y en el ultimo caso misioneros, violadores, etc.

Estas fotos se las tomo junto a su amigo de años, y se dice que solo estaban “jugando a ser modelos” en la piscina. Vale recalcar que ante de entrar a la tv, estaba un poco “gorda” y parece que la dieta, los ejercicios o la soltería si le ha caído muy bien a su vida.

Otros dicen que Sofia Caiche se ha operado y la mayoría que se ha hecho una liposucción, ¿ que crees tu, si viste sus caderas ?.

Miremos las fotos aquí:

![Sofia](imagenes-farándula-nacional/sofia1.jpg)
![Sofia](imagenes-farándula-nacional/sofia2.jpg)
![Sofia](imagenes-farándula-nacional/sofia3.jpg)

* Fuente: [*FARÁNDULA ECUATORIANA*](https://farandulaecuatoriana.com/sofia-caiche-36-anos/2) 

* [*Regresar al índice*](articulos-tv-ecuador.md)





